咩係金雞獨立？

金雞宗主國係咩國？點解要搞獨立？

哈